任何科學記者都會為地球上發現外星人而高興。 我會問銀河系聯邦的外星人|Tom Siegfried | 2020年12月9日|科學新聞 
 1987年，一顆超新星出現在大麥哲倫星雲中，這是幾個世紀以來離地球最近的一次恆星爆炸，天文學家為此歡欣鼓舞。 這是科學上的十大錯誤結果，Tom Siegfried, 2020年11月10日，科學新聞 
 科技投資者對美國大選哈欠連天，對5G和其他下一代產品歡欣鼓舞，他們押注這些產品將推動當前巨大的估值達到新的高度。 “選舉敏感”板塊的股票似乎對哪位候選人獲勝毫不在意。 為什麼? 肖恩·塔利，2020年10月18日 
 未來的快樂來自於我們將再次看到意義、美或善的喜悅，並似乎克服了一切困難感到它們與我們的生活息息相關。 如何在困難時期找到快樂安吉拉·戈雷爾/對話| 2020年10月9日|大眾科學 
 現在，隨著該公司正式將總部遷至丹佛，你可能會認為它的批評者會感到高興。 為什麼Palantir的離開不會毀滅硅谷 
 教皇方濟各無疑是一股清新的空氣，我喜歡他的風格、語氣和早期的聲明。 教皇弗朗西斯在同性戀問題上進一步推動教會|吉恩·羅賓遜| 2014年10月16日|每日野獸 
 讓我們高興的是，瑞典的學者們比過去15年更受鼓舞，為這個人加冕。 諾貝爾獎得主莫迪亞諾關於巴黎的神奇音樂散文|Pierre Assouline | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 它很有趣，它的標題是慶幸你是神經質。 世界上很快會出現三位教皇嗎? 芭比·拉扎·納多2014年8月19日 
 對於長期受苦的粉絲來說，這大概是一個值得慶祝的時刻。 尼克斯不是一支運動隊。 這是真人秀，菲爾·傑克遜是他們最新的明星。 Robert Silverman | 2014年3月12日|DAILY BEAST 
 電話打在電話上，叫他和妻子一起慶祝。 被婚姻顧問奧巴馬教訓了一頓| 
 他一張手，就必喜樂。犯法的，終久必消滅。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 我很高興能夠說，這些演講的總體趨勢是走向精神和身體上的普遍解放。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 我已吩咐我的聖民，在烈怒中召了我的壯士，就是在我榮耀中喜樂的人。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 擊鼓的歡樂止息了，歡樂之人的喧譁止息了，彈琴的響聲止息了。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 所以摩押人要向摩押人哀號，人人都要哀號。你們要向在磚牆上歡喜的人，告訴他們的鞭打。 《聖經》，Douay-Rheims版本|